許晉亨生日唔理老婆 李嘉欣呷醋嗌出大招

前港姐李嘉欣同老公許晉亨向來恩愛，今日係許晉亨嘅57歲生日，但嘉欣喺網上大爆老公竟對另一位「女性」更溫柔！不過原來嘉欣所指只係愛貓，見佢甫出老公同愛貓嘅合照，仲一副好溫柔嘅樣，難怪嘉欣假裝「投訴」話：「在老公生日的今天，我忽然感到他對另一位女性更柔軟 於是我决定 ....今晩要出大招 ... 等着瞧吧！」網民都話呢個另類放閃，一樣閃爆！

去到晚上，李嘉欣喺微博上載同許晉亨慶生嘅相，佢留言：「愛心港式黑森林蛋糕 ！ Happy birthday love！我真係恭喜你呀！」相信個蛋糕真係甜到漏喇！

李嘉欣個黑森林好正咁。

李嘉欣個黑森林好正咁

比比都唔登我既大招：高潮腳個張相
咁你出post 嚟把撚啊？

滿意未！？

未！講生日都唔Ada 生日相 咁你講生日嚟把撚啊？

大劉為蔡少芬在麗晶大賓館筵開50席、花費百萬元舉行豪華生日會。李嘉欣投訴話：「我忽然感到他對另一位女性更柔軟 於是我决定 ....今晩要出大招 ... 等着瞧吧！就好似人地王晶咁癡心情長劍咁，可以樣樣野都為晒邱淑貞去做，咁樣做對於你來講係侮辱你既智慧係戇居丫嘛！」